張被凍到唔想冚

唔冚又繼續凍

加個暖水袋

等我幫主人暖被啦